國安法跪咗？美國解禁中國航班及華為

美國國務院證實，國務卿蓬佩奧當地星期二及三會在夏威夷作簡短行程，但未有進一步透露詳情。據報蓬佩奧將與中共中央政治局委員楊潔篪會面，討論自今年初惡化的雙邊關係。

另外，美國允許往返中美的航班復飛，又會修改禁止與華為有生意往來的禁令，批准國內企業與華為合作，制定5G網絡標準。

———

希望大家繼續支持默默傳播知識嘅頻道
Let’s outmaneuver them.

。。。

又放生

復飛兩個星期前已經confirm 左
華為唔係取消唔賣晶片

發聲明就硬一硬
面對面就軟一軟

拉

我都睇到一頭霧水

見到有時唔係好想理呢啲post
航班一開始禁係因為支那禁美國航空公司
後尾佢解禁左，美國咪解禁返
已經上兩個星期既事

華為係放寬美國公司可以參加5g標準制定既conference
唔係賣chips同tech俾華為